楊鳴章：中國拆十字架或涉建築物安全

天主教香港教區新任主教楊鳴章今日見記者。楊鳴章稱，內地拆十架問題相當複雜，「是否關乎建築物安全，都可能會，如果關於建築物安全，是否要拆卸，或者都係。但拆卸之前，大家有無好好地傾？」他又說當然不希望有人來主教座堂拆十字架，「如果真係有些地方僭建，政府要拆，我又唔能夠話因此覺得自己大晒。」

對於是否支持平反六四，楊指出，「六四是相當不幸，使到我都感到傷痛的一件事，但我是一個相當現實的人，如果知道那裡是一面硬的牆，是否一定要撼頭落去，我不會，但如果你問是否覺得當時學生需要支持，我覺得是會的，直至今日仍然覺得會。」他續說，「如果一個人一生這樣付出，我沒有什麼理由不支持他。」

神職人員同人講要現實D
咁我洗撚十一捐獻養你地牙

根本狗芃都係做漂白為生，支印兩個都係過十億國家，大家有冇諗過點撚解咁多年零舍要同包容支狗埋佢堆呢？？？

臭味相投，江湖相惜而已！！！！

點解會任命到個共狗做主教？

天主教冇十一捐獻呢回事

抽錯水

佢答啲野全部模棱兩可

柒少陣當幫忙啦

天主教既689
講埋哂啲語言偽術
利申: 教友 反對楊鳴章

落地獄

想建交

建ing！！！

好似好多教友唔妥佢
係咪我「形」住

多數教友都係支持夏志誠做主教
但楊鳴章啲行為幫成個教會倒米